拍Vlog應該買邊部機好？

go pro 8
insta 360 one R
osmo pocket?

定係買雲台用iphone影？

bmcc6k

alexa mini

紅米note8 pro

red weapon

FujiFilm xt4

電話> osmo action > apsc

IPHONE 比較好嗎?
仲以為GOPRO果D會好D

後鏡頭質素一樣

有冇雲台推介?

你拍完vlog有follower先算啦！
咁快投資咁多
你知唔知有follower好辛苦

dji osmo mobile3

Snoppa Atom
之後dji抄完再出